有冇人飲過 McCafe 新出嘅美祿咖啡？

剛試過，難飲到仆街

千層蛋糕正

美祿恐龍ok